里張價表堅定流？藍絲咁窮？

$700叫人做三樣野，食撚懵左？
真係以為d後生係收錢遊行，幾有蚊叫得郁？
有冇人搵下梁生

幾百

推

700兩個

應該人頭？

唔理真假

都可以做長輩圖材料

咁推啦

識過數唔俾Cash係驚俾人影？但又留記錄

推到上01

貴過3毛

push